{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아이린하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超えて入室する場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒に予約する場合、ペットが同伴できるペンションでない場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用については個別に制限がある場合があり、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守してください。また、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約する場合、ペットが同伴できるペンションでない場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用に制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用については個別に制限がある場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。また、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や BBQ はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音など他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 514
    }
}